一句講哂, 彩演(公認女神)定彩鈴(新興女神)?

正評識貨:彩演

負評識少少野:彩鈴

btw邊個貼動物/韓國老女明星圖即block

家姐

2舊屎要揀1舊就唯有揀妹妹

我揀死

妹妹

認真答你
樣 細妹算係靚啲
性格 實力 一定係家姐
我揀家姐

樓主快block自己

屌晒你地老母呀黑鳩我彩演bb

why not both

牙燕吊打牙鈴

why not none

一定係家姐

燕姐

樓主想引人PO羅美蘭但冇人理佢

兩個都好樣衰

睇見佢兩個就笑咗出嚟

米能轉移話題
投左邊個

整容都懶？

彩演第二張笑臉幾令人心動+未知彩鈴性格點+想thumbs up你所以投左彩演

一定揀彩演

👺👺

我連牙鈴mv都未睇
啲emotion attachment quota畀哂izone